如果聽日開始中國你話哂事你會做D咩？

我會叫港政府個人工島，起完留起佢，再查大陸人黎過香港既，到時人工島起完捉哂佢地入去由0發展

捉唒啲反麻mk頭入去

夜喇訓啦 唔好ff貢多